一合口罩宣布每日推出2000盒口罩

DKLM有冇病呀！！
我第一輪訂，係四個幾月前，訂嗰陣話五月收貨！到今時今日仲未收到！

佢Facebook扮大愛，每日2000盒walk-in

屌，初初見佢黄都由佢，但你唔係咁撚過分呀???? 收咗錢就神仙？

大把人退撚曬錢啦，呢間嘢完全冇談論價值！！

住港島，走去排幾個鐘退錢咩！

先驗腦

唔係呀，剛剛攞咗，冇問題喎